樣吾錯 米八 讀書廢 運動吾錯

鐵意做演員
鐵意做運動

但未來要搵錢
前路應該點樣去揀

各位ching覺得我應該從事運動行業
定係娛樂圈行業

我覺得你有做鴨既特質

大家咁話

吾你老母咩

吾你老母

咁鐵意 去做紮鐵啦

吾吾吾 咁中意用古字咪去作詩囉

睇得出你讀書廢 唔都唔識寫

鐘意 唔好再圍屌我好冇
我真心問

睇得出讀書真係幾廢下

靚仔x1000000000000